恆指幾時跌穿一萬點

忍不住想玩玩了

7月左右

跌貢能少
點做野

97果時 沙士果時

計我話 未到負數都唔好買